【大規模DQ】當獨裁成為事實 革命就是義務

睇翻之前初選結果

就咁睇新界東
最高票果三個都你DQ曬

而家擺明就係同你講：
你地咁多人支持/初選去投票又點呀?
我唔比你選咪得
閘都冇得入，你支持條鐵呀
擺明踩到上心頭
仲未計會陸續有來

選舉? 選條撚咩
當獨裁成為事實，革命就係義務

光復香港 時代革命

革命

港島區係咪要出返 楊太后，徐子見，同彭卓棋了

喂 事實咗好撚耐啦

但好多人未醒wo

幾時做話我知

溫和泛民
其實無論出到planB planC
當佢DQ而家高票果咋
已經等於推翻左初選結果
同時打壓左部分派別

槍桿子裏出政權
ctrlpew
fgc 9

推

當獨裁成為事實，革命就是義務

實際d

實際D
全民覺醒先有機會end到game
本少利大既議會抗爭邊個唔中意
問題係行唔通，普選冇，獨立調查冇
乃至疫情你叫封關叫左半年都冇say
仲比人變本加厲，黎個國安法
到而家，泛民同本土都比人DQ
除非你打算移民，如果冇得走
群眾運動，杯葛運動，不合作運動
最基本繼續表態，先有效打擊到政權
而唔係時代革命唔比講就舉張白紙，榮光唔比唱就改數字
呢D避重就輕既野玩左一星期已經冇人玩
如果唔係他日再得寸進尺，只會連發聲都放棄

是你教會我和平抗爭是沒用的 v2.0

全民覺醒
群眾運動，杯葛運動，不合作運動
最基本：繼續表態 係必須既
事實話比我地聽：
舉張白紙/改數字歌係無助解決問題
如果唔係他日再得寸進尺，只會連發聲都放棄埋

議會抗爭？
泛民同本土一律DQ，只有建制
舉白紙？
人少D係商場比人趕到變走狗
和平抗爭，只會讓敵人變本加厲
他日變成冇抗爭

議會:
普選冇，獨立調查冇
乃至疫情你叫左半年封關都冇say
選舉:
泛民本土一律DQ
初選高票果班都比人DQ，只有建制
國安法繼續抗爭:
變到舉白紙/數字歌，已經退讓曬
仲要商場人少D就比人趕到變走狗
越來越少人投入都算，到而家都冇人搞

初選就係香港最後公平公開選舉

請被DQ人士自行組織

但革命係要流血🩸

黃色經濟圈：
各種原因呢餐冇幫襯黃店都算
紅色中資金拱門戒左未?
垃圾食物，知紅而上
就如盲目跟隨呢個制度一樣
明知已經腐爛，對身體冇益
都要照食，繼續服從

我鐘意呢句

幾時革命，預埋我

人人都想要本少利大既抗爭方式
但行唔通，已經論述，歡迎追故爬文
而且出黎受傷唔講
好多手足已經用性命/被捕大有人在
可能你覺得咁樣情緒勒索唔岩聽
咁唔好計流唔流血咁終極
至少而家參與運動/表態既人係少左